\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Riesenfledermaus}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Großes Tier, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {13},
        hit-points  = {22 (4W10)},
        speed       = {3 m, Fliegen 18 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 15,
        dex = 16,
        con = 11,
        int = 2,
        wis = 12,
        cha = 6
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        senses = {Blindsicht 18 m, Passive Wahrnehmung 11},
        languages = {-},
        challenge = 1/4
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Echolot}
        Die Fledermaus kann ihre Blindsicht nicht verwenden, solange sie taub ist.

        \DndMonsterAction{Scharfes Gehör}
        Die Fledermaus ist bei Weisheitswürfen (Wahrnehmung), die auf Gehör basieren, im Vorteil.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Biss}
        Nahkampfwaffenangriff: +4 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, eine Kreatur. Treffer: 5 (1W6+2) Stichschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Biss,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+4,
%      reach=1,5 m,
%      targets=eine Kreatur,
%      dmg=5 (1W6+2),
%      dmg-type=Stich,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
